林鄭去緊廣華 探中箭隻曱甴

林鄭去緊廣華 探中箭隻曱甴
from老豆搵仔

推

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

屌你老母

痴撚線

探佢老母咩，佢係俾d狗召見

推呀

啱
公務員根本已經淪為狗嘅奴隸

推跌佢

人地又做騷比人睇了

呢個真 佢係迫住要去show比班狗睇 有人撐行你

直接火魔佢

咪亂黎，g4一黎就真槍

同上司跪安

捉走佢 叫理大班狗走。事後再等人權法過左就殺左佢
理想係咁

你呢d人真係做乜都唔成

賤婦 人盡可夫

咁你有咩妙計拎林奠首級呀冷氣軍師